---
layout: "comment"
hidden: true
title: "677"
date: "2005-09-20T20:56:08"
uploadBy:
- "chevyfahrer"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Kleber?Ich hoffe Du hast keinen Kleber oder so benutzt um die Speichenräder zusammenzubauen,aber wie halten die untereinander und an der Drehscheibe?